點睇啲強調自己性別去旅行嘅人?

平時上網睇遊記又係咁見到啲人無時無刻都要加個"一個旅生去XXX"咁
驚死人唔知佢個性別
最近書展又見到啲乜野霸氣旅行/一個女生去歐洲乜柒乜柒
依類係咁強調自己性別去旅行嘅人出書

係咪女人去旅行特別威
[頭盔]利申番唔係話禁止佢地做,只係想睇下大家點睇[頭盔]

有啲遊記女寫手又要扮文青又要強調自己性別
但又唔敢大大聲話''我係女人所以去旅行特別威''而作嘅term

''旅孩'',''旅生'最常用

冇乜問題 玩食字姐

所以個問題係咩
事實係人地真係女仔

點解冇女權撚出嚟屌佢哋標籤女性呢

食下字都要比人屌

因為呢啲時間女人又認自己比男人弱
自己去旅行好危險
真係龍門任佢擺

女人一個去旅行真係特別威
不過 I dont even give a shit sorry

咁點解要咁強調自己性別
如果你見到有巴打出POST但又係咁強調自己性別,又點睇?
''一個男生去旅行''

我就唔係想屌佢地
係唔明強調性別個點係邊到

其實我都明女人去旅行難處
但相對上都有其他好處
而且我都覺得女性獨遊係幾勁

但所以呢....
係遊記強調自己性別有咩用

男仔打波都叫自己籃孩啦
你唔問佢“打波就打波做乜鳩強調自己性別啊？”

我反而覺得女仔一個人去旅行 遇到既人見你一個女仔會特別照顧你

籃孩依個term你唔講我都未見過
都係好唔知想點

剩睇呢度，一知個遊記係女仔出就成班厹衝入個 post 度喇，賣書嘅話點會放棄呢啲賣點。

但係網上遊記都有

就算唔係為錢，花咁多心機打篇嘢出嚟都會想多啲人睇，多啲留言，呃多幾個 like 喇，個原理都係一樣啫。

咁男人出遊記都幾慘